坐巴士側邊有個阿嬸放屁可以點？

就嚟焗死

放埋一份，轉守為攻！

塞住個窿

同歸於盡

叫佢大力索返，唔好影響人

性暗示嚟

上連登開post

即走

有口罩怕咩